【粵語】珍珠港

主台:

專頁:

1

零式戰機有乜嘢可能會輸俾P-40

仲有早期零式係白色塗裝點解套戲會變咗後期嘅綠色

咁基本嘅research都冇做套戲都算失敗